有冇方法令到cold call呢行收皮？

有冇方法令到cold call呢行收皮？

cold call 目的：爭取生意。cold call狗最鍾意用小恩小惠引D on9落搭。有一on9姪女，成日接美容cold call話好抵，有著數，只要呢班人一日存在，我地收皮，cold call都唔會收皮

政府一立法就收得皮

係政府唔肯立姐

好簡單

直接屌佢老母再收線